廣告界話罷工

咁其他人呢？？工會呢？？民陣呢？？唔洗做呀

罷工呀呀呀呀呀